加價後怕再加，14組客曾狂搶三單位

日出康城MALIBU今日更新價單，將之前三伙撻訂單位價單定價價錢清一色加價6.3%，今周恢復出售，吸引更有實力嘅買家追價。
值得留意，早前MALIBU亦曾重推撻訂單位，3伙單位吸14組客搶購。